【rthk】周柏豪勇奪十大中文金曲男歌手金獎

痴撚線， 點解會咁

想打爛部電視

一個黃一個藍咁頌

笑撚死 男金
牙醫心諗你玩鳩佢姐

屌咗出聲

櫻花樹下

上年佢有咩歌都未聽過

tvb歌

唔講佢奶唔奶共先，佢今年有咩作品值得呀
抵港台冇人睇

如果阿叻有份玩，佢仲攞鳩硬

903姜b 攞俾林家謙班怨婦fans 狙擊捉一個禮拜
唔知今次奶共豪攞有幾大反響

唉

屌 咁睇姜都唔差

vv

屌你，咁真係撐姜b撐林家謙

唉.... 未有過的愛情～ 但有種溫～～ 馨～慶～

高音比曬奶共軒

CLS

乜佢上年有唱歌咩

勇奪？

掉轉左呀？
明明牙羌拎先唔合理

都真係幾戇鳩

港独电台颁奖给黄栢豪
以后不能让他再到祖国来

70%觀眾投票